{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무의도 빨간지붕펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意すると搬入が禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 IPTV/WiFiを利用してデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 ペンション内にはカフェがあり、常備薬はペンションの事情により異なる場合があります。 駐車可能なスペースもあります。 周辺の観光地としてはハナゲ海水浴場、シルミド海水浴場、小舞衣島ヌリ道、虎龍谷山登山道、松林道散策路があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間には制限がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意すると搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が間違っている場合、再予約することができますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェがありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはハナゲ海水浴場、シルミド海水浴場、小舞衣島ヌリ道、虎龍谷山登山道、松林道散策路があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 629
    }
}